留意到灣仔地鐵站有個出口係右上左落

屌你老母香港邊有右上左落